[緊急] 聽日唔係取消 係瘋狂申請集會

【1204】民陣就8.31遊行集會的上訴被上訴委員會駁回。民陣宣佈取消明天的遊行，但重申會再以「撤回人大8.31決定」為主題申請遊行集會，直至獲批。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

正視聽 推

其實有無限制，同時可以有幾多個parties，以同一遊行路線，申請遊行呢?

炒場師

瘋狂推

齊齊申請

堆

申請緊既野 唔係唔去啊

好嬲
用左真身就搵黑社會斬

垃圾警黑合作

24小時內冇發出不反對通知書就當你不反對

有無方法搵到宗教團體攪團拜
不同組織入紙

呢個真係要小心
而家擺明警黑合作
有咁多個人資料佢唔夠料拉你就搵黑社會打你

ho ball

push

Push

推到唔上連登嘅和理非都知

無取消遊行，個個遊行只係暫緩左炸！

如果民陣同時申請200個遊行聽日舉行
其實班狗係唔係會處理唔切？

puah

添馬公園可以塞幾十萬人都唔撚滿

all In la

政府最想咩？
想我哋停

一定要堅持 推

推 屌我都開左post實行返舊路線！你班勇武想我求下你唔好去西環跟返大隊啦

民意逆轉？齊來看看民調數字 （必睇，留意幾個重要insight）

有冇宗教活動

改封信print 200份啫

所以book場既野，都係搵番‘大台’去做。

申請

全力支持777緊急法大遊行

我怕死唔敢申請
只要夠人邊到都可以申請遊行

是但啦 總之聽日見

要7日前

講得啱！

即是民陣的的確確取消左

pushhhhhh

又話宗教活動唔洗申請？

一齊唱 sing hallelujah 或唸佛經

推!!

泛民好波

支持立緊急法遊行有無得做？

入紙 撐警大遊行，冇理由唔批

10。1記得申請埋同国家贈㷫

入紙申請，中國統治世界大遊行

唔去中聯辦

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

我推

買海味保身過暖冬

壽終正寢

推 申請爆

唔得咖 要話「為10警上京參加典禮為榮」為題，即批。不過出到去，大家叫咩口號就控制唔到

每個申請都要同牌照科開會

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

每人比五分鐘你
btw好似有時間限制唔可以咁短時都內申請

7日通知

聽日見

出去行街

好

612 721 811 824 825

CLS

入紙
恭賀人大8.31決定頒布5週年紀念集會

係咁用唔同主題瘋狂申請

推！

pish

民陣呢步棋真係行得好
瘋狂申請 只要有一個嚟唔切24小時前通知反對 就可以去馬
真係百屌成材

識玩

反對但照去

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

有冇興趣參加呢個

我覺得要盡快 因為依家都唔知要去邊 好多和理非會唔出

唔係話申請警方批唔切就可以視作警方不反對？

咁嘅話大量申請批唔切咁咪

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

612 721 811

721 811

印象係一星期前申請先係

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

大丁見面會呀

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

有宗教活動

一齊出

如果係以 [支持831決定 ]為主題……
只要有一個獲批，就可以行

佢明明係講來年或以後會以「撤回831」做主題申請遊行
幾時有講佢依家呢刻申請緊？
同埋佢都講明取消聽日民陣遊行
所以聽日有遊行都唔關民陣事

撤回831決定
好似番番五年前咁
We’ll be back and we really back

手足繼續撐下去呀！

go go go

十二點半修頓有，隔離post

宗教要十萬人去！

去西營盤買海味

啱啊 遊行啊 但依家係集會

幫手推下

用多啲議題嚟申請

721

去見大J

正解

兄弟爬山各有各做

可唔可以申請平日，睇下地鐵封唔封站

Pish

正

瘋狂申請

831

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

日日申請

警察 ：我個仔被人打

721 85 811

Jm9

推推推推推推推

好撚暈

831 變陣
百萬人去禮賓府

push，準時去現場集氣！希望申請成功！

收到意見太快好似唔係咁好
新版已改善

up

民陣好波

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣